老鼠既英文你地用開邊個字?

mouse
rat

其實有咩分別

有 一種係大老鼠 一種係細老鼠

Mickey

Mouse大 rat細?

你啱

mouse

pikachu

Mouse細 rat大

Mouse

電子鼠
Rattata Raichu

睇大細

Un souris

10隻老鼠10隻肥臭

jasper

踎屎

Priscilla Leung

jerry

muslim

losh

志偉

咁香港地一般見到嘅係mouse定rat?

Danny

biceps

Rodent